熱狗失敗三大主因

1. 與黃毓民割裂，失去重要財源與重量級政治人物支持。

2. 皇上皇后假公濟私，挪用課金，核心成員陸續心淡離開。

3. 缺乏嚴謹政治論述，政見跟大風吹，毫無黨格。

你講出我心裡話
熱狗唔會死，皇上捉緊盤好大既棋啫

廢囉on9

自從得泰博選到已經散散地

而家叫我再撐？不了
玩鳩我的

最主要係第一點，反而第三點就未必好大影響，反正大部分聽眾都鍾意譁眾取寵多過真係想有內容

2017年啦,仲食古不化講論述,你想話表達既野唔可以係1分鐘內傳達出去已經食得屎, 全世界都係靠打輿論戰爭D支持者過黎, 你仲論述前論述後,比你有論述呀, 國際唔支持咪又係食屎, 睇下下面條片啦, 全世界都係咁玩啦

講得好

其實上年10月唔攪清算
仲可以呃多幾年飯食跟住移民

而家變成
自己唔正直 鬧人都無力

棄教主，夥陳雲

黃毓民都係衰係陳雲手上
神神化化，係背後又多小動作
而家到熱狗受

其實鳩達憑咩覺得自己可以反黃毓民骨而冇手尾跟
依部棋都行得幾錯下

黃毓民敗選
身邊無哂非熱城系既人
所以以為無左黃毓民佢都掂

多行不義必自斃

條路自己揀 仆街唔好喊

最大問題係鳩達日日屌人，起到個道德高地仲高過侏穆朗瑪峰，點知自己都係五十步笑百步

一廢二貪三自大

而家好似少咗屌人
屌人完全係回力標屌自己

字體唔同
要批評熱時已經夠多論點
冇必要用假圖

仲有輸左選舉即周圍大搞清算,就算投佢地或者支持毓民而唔肯歸邊既人照打死偽獨派
以為周圍搞鳩人冇人敢反擊就做到本土派霸主,但其實只係積落一堆仇家

當毓民比人清算,仇思達反擊,繼而成班被清算既人群起反擊,熱狗班垃圾就輸到一仆一碌

呢條垃圾真正豬隊友

9527 已經block 左佢十世

冇人蘇佢
屌條毛咩

得第三張係真

熱狗最垃圾在於成日癲狗咁係人都咬
但又唯獨共匪唔咬

都唔知邊邊既